網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2021討論區 (19) 教父床 灰姑良 肥貓翼 夏噴泉 綠帽比

JFFT 主Channel

JFFT Live

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

成員public ig:
床哥: bedgor_littleworld
良少: leungsiu30cm
雞翼: chickenwingli
米爺: giant_rice2m
比叔: gabriel_chw

雞翼圖奇台 (不定時開台)

比叔圖奇台 (不定時開台)

以下內容感謝:
老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬
Monk 爺
夜露死苦
白卡教練

提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

宣傳易

JFFT廣告 大家一人睇10次

Jfflive精華大整合:[/size=4]
世一之名

JFFT偵探社開業 (床米智囊團)

JFuFuTeam正式正名

第一次被ban台

第二次被ban台之復活

米爺篇[
搓袋土影

出賣家當

突擊好友爆房之神秘嘉賓

四方城之詐餬

四方城之VAR出千

床哥篇
猜猜畫畫

撞破匡B去女僕cafe後嚎哭

賭波輸身家(上)

賭波輸身家(下)x工作室捉迷床

菲力永之心結(上)

菲力永之心結(下)

良少篇
擔心AV女優健康

撞破打丁事件

打牌被出賣

雞翼篇
觀衆獻唱JFFT音樂擂台開台曲 (嘉彥爸爸)

1:03:22

失戀擂台

與妻子日常對話

五皇出處

lm

LM

Lm

就快突破到 第20個post
真係倍感安慰

廣告片入面 3090 個頭 set 得好撚型

rp 都幫左好多

Jfft世一
繼續lm

因為rp先入嚟

米爺又幾好戲

聽五良翼講佢真係閪緊 真情流露

以前話佢擔正唔得，會怯場，做配角就一流

鵰sir視角仲firm

笑撚到仆街

比叔睇嚟好鍾意玩RP
琴晚臨收台話快開VIP唔想再排隊

神仔俾人踢左？

比叔ig story 話今晚有特別嘉賓，又有特別節目？

連sun beyond都容不下神囝 神囝以後冇屋企返

話說大家覺得今年2月14會唔會有超精神病院

邊到講神囝俾人踢？

太子twitch, 好似踢佢走要佢去公安做臥底

光時俾狗咬第二人 潮偉

唔通係金姐

可能性一.真係特別嘉賓
二.練習聽日RP全民造星嘅歌

可能係老細
已被發現

會唔會係lan9

有機會 GE 比比 lan9好似同一隊，搵埋佢上stu夾全民造星真係唔出奇

琴晚睇比叔台 成班實習警員笑死我

佢哋幾個做黑社會定係差佬都係柒下柒下好撚綜藝

我都係咁諗

智力王？

但前幾日先ge良少開台先話都未知幾時智力王wo。

同埋智力王咁大個特備節目 應該大肆宣傳

可能有機會 IG Bio 條link冇左，唔係今晚都應該快有

可以肯定嘅係
有特別嘉賓 姐係算特備節目
特備節目就一定JFFT 時區

都係，上次tfk 上黎，一日前床哥都有講聲，同埋ig 有post

咁先mark 到人黎睇

良少好似仲學緊車wo宜家,甘應該冇佢,冇佢就唔會話d好特別節目gua,冇理由少左佢

麗姐做憫情

神仔俾admin警告了

佢又做左啲咩

發脾氣 喺暗角位乜都唔講係咁開槍射太子
射足十分鐘

最後係貓貓

他只是個孩子

懷疑神仔每日翻5次脾氣up

神仔真係燥底到痴線
遲啲會唔會變埋德國瘋小孩

頭先比叔叫一叫 你過去唔好嘈
又唔出聲了

神仔日常
轉個頭又去chatroom屌鬼

神仙U

又屈人mon台 cls

好多人唔熟隻game
唔知警直升機有熱能探測

唔出奇既
好多人都無玩過

點解肥貓玩左咁多日D操作都係咁差

GE唔係玩槍game材料

肥貓幾時先爭氣

見卡能豬由god mode無啦啦變警察幫拖其實得唔得

今日打得唔錯啦 不過神仔勁到

好睇咪算 左輪都放ge

應該係警察唔夠人先要佢幫
佢地劫獄個陣有單銀行都做緊

殭屍男有冇開台佢真係好正

今晚又有好多精華

3傻跑online幻救
同阿sir玩爬樓梯
肥貓機智搶警車逃脫
劫獄戰怒殺一人
最後殭屍男英勇救貓

頭先咁熱血去救兄弟
轉頭就食夾棍
笑到sir

sun beyond宗旨

神仔技術係有一手

cls又無事無事

會唔會有機會請RP班兄弟上studio

朝偉
cls走佬之鬼

又見番

點解金天都射緊差佬既兩大幫會合作

朝偉咩人黎 ge點識佢 好撚好笑

係wo，洪樂都打緊

朝偉冷氣軍師到
係咁呃人話打緊

話3邊同時打警察

痴撚線洪樂多人到

佢地好早期已經好多人
好似話係咁招新人

係架步笑笑口數緊錢

單野點收科

好似話佢屋企個網速開唔到台

警察嬲撚到仆街話劫完又劫玩撚哂

好撚熱血
有無台影哂出邊槍戰

神雕直接quit左game不過劫完監獄應該要完...咁樣救沒完沒了警察好撚慘

同意 警察其實好難玩
不過公安同洪樂好似唔係因為想劫犯 係想屌班狗話咩好撚串

隱約聽到警個面唔知做左咩 佢地先打
不過去到後面其實一早要stop 但兩面都繼續

其實洪樂個班現實係咪都MK仔

佢都忍唔住屌臭神仔了

我都覺冇理由無限劫 一次完咗就算 仲要全ser夾警察

洪樂好多都好Firm 春袋 fufit 金天
一開頭我都麻麻地佢地 不過佢地事實係識玩識創作劇情

過咗今晚實改規矩

岩岩顏教唔係到 唔係一定stop佢地
而家搞到兩面都輸 又燥左
大家打機都係求開心姐

去到警署劫金姐前都仲正常嘅
係之後先亂到傻

但佢哋係唔係都話人fail rp......

金姐走老嗰下誇咗 喺倉到用槍真係玩曬

依家差佬呀神雕嗰邊都屌緊頭先個狀況，要睇吓聽日顏教點收科。

明明係sun beyond劇情黎，一路都好正常，係跟住無啦啦變咗成個光時暴動，全世界一齊攻入差館

明顯sun beyond嬴劫走晒成件事最錯就係洪樂佢地插手

講緊有黑警冇收槍 然後啲犯喺臭格舉槍話有人質要走出去 又話唔可以鎖門 就嬲緊臭格6-7枝槍指住都要比人走個位 同埋黑幫合作人數差太遠 完全冇遊戲體驗 (利申可能有錯

唔知邊個call 馬 係咪左輪？
因為佢同肥貓講 Call咗馬 十萬 一個

仲有之前顏教好似有講過話臭格係唔可以開槍，講真嗰個咩臥底sir真係貪麗姐唔識rules，不停教佢每一部點做。
如果咁樣係可以嘅話其實之後差佬真係唔洗玩，完全冇遊戲體驗，懷疑聽日全部差佬一齊劈炮。

利申冇捧神囝上神台的

Chatroom有班on9仔喺度話咩神囝應該做坐館 咩戰神又剩

真係吹大咗
細路仔比人讚兩句真係以為自己好勁

殺到人係叻嘅 不過練好d eq先
如果唔係就唔會個個團都唔想侵佢

好柒啊大佬,無端端捧咩神囝上神台,撚有咩

係太子好人姐 晏晝差d比人踢走啦

肥貓quit得合時 如果再加入後期大混戰
實比人屌

神仔有得玩即刻開心返
同埋琴晚嘈少咗都算有改善㗎啦

尋晚後面嘈少左好好多
大家都好好人 肯包容佢

sun beyond兒子

人地燥個陣佢係到bullshit
真係抵比人屌on99

太子真實女朋友係雪糕妹？
唔係真事呀
上次肥貓仲係太子面前flirt人條女

RPRP

係，RPRP帽事帽事
肥貓係太子面前同雪糕妹傾電話
太子0反，啲演技專業到

不過不建議繼續雪糕妹情節
支持轉攻略紫薯姐姐

太子啲反應真係好正
唔知有clip

清兒：.....？

太子含哂

有無ching知點先玩到佢地個rp? 洗唔洗比月費?

去顏教twitch到有DC link
入去申請白名單等人IN
唔洗錢比月費

madam淫啦

真係得佢3個先咁就佢
特別係太子 忍耐力超撚勁
湊仔咁款辛苦到
我睇都覺得辛鳩苦

太子真係好勁
比叔啱啱都話 發現已經控制唔到神仔
架佬：根本無人控制到

真係好攰

太子直情0反神囝架 仲成日俾神囝針住黎打
邊到控制到

神囝條小學雞煩撚夠未 去埋比叔台引戰

好小學雞

之前都算 越來越過分

有d人成日話佢細個忍耐下 但都16歲啦
rp入面有人仲細過佢/大佢1-2歲 都好正常冇咁閪 根本人問題

神囝今次又搞咩？

日日睇親咩台都見到佢係度屌晒鬼

唔理佢就係最好嘅方法

神囝今次有啲道理嘅但係佢自己唔受得
一比chatroom啲人釣魚就自己上釣 瘋狂咁屌人
有時你有道理人哋都未必要聽

有冇人睇緊神雕/太子台
依家係做緊咩事警隊大地震？

琴晚有d差佬玩得唔開心,話劫完又劫 loop,洪樂個d又攻佢地

係洪樂公安唔知咩事打埋一份
原本劫完又劫我覺得都冇問題一次半次同埋都叫兩派劇情
但係公安洪樂參埋一份就變左3打1

但點解而家啲人好似係針對緊神雕咁樣？

今日係另一件事嚟

好似唔係劇情

大家都好迷

抽G含晒
睇個勢半年內都未必玩到下一集

點解變左差佬

新角色 龍咁威三子

想睇最後一週目結局

想知ge係咪真係腎有事定想離開個cam hea下 呢排真係成日都去屙尿 有時5分鐘一次

飲蛋白粉沖水會好易急尿的

push飽

PUSH飽

撚返自己

先生懷疑你偷身份證

笑到傻

屌原來係咁

我wfh 都會飲同操

每一粒鐘急一次尿

揸正牌做黑社會

如果比著其他人咁玩一早比人踢出ser了講明唔比黑警行為 佢地仲要成組一齊做

咁樣玩真係覺得有少少悶

重要兩個係admin黎

馬雲投訴

其實係光時入面係咪好多都係jfft觀眾，見連啲老手都係

應該係 神雕西瓜個d都有睇開
應該大部分都有睇開顏教同jfft再睇埋另一邊

1.0 好似唔多人睇
跟住Lan9入左Ser之後顏教成日撚佢就多左人識JFFT
3.0因為GE比叔有玩都吸引左一大堆觀眾

jfft影響好大 好多台之前10個人睇都冇 而家間唔中都過百

記得太子之前好似都係得雙位數字嘅人睇，仲要唔多。
依家佢一開台基本上都坐底二百，好似今日晏晝開都有四百

真係以前2.0 開始睇，每日得30-40個睇，勁可惜
而家變大台表示欣慰

睇jfft玩先識rp 好撚正上哂癮
宜家日日同時睇5，6個台🥲🥲🥲
三傻無開都會睇埋其他台止癮

好撚想睇5子撚貓

高峰夾埋三四千人睇個ser
雖然好多都多開

我都係
睇CCTV咁睇

真
有時真係唔知邊邊walkie講野精神分裂
如果sun beyoned集合左就可以mute其他成員既台
識多左好多好正既直播主
3點幾開ser 睇台睇到凌晨 訓醒又係睇rp

今晚有無地盤戰

我都想問，見太子plan緊大茶飯

今晚無呀

好on9
唔知點解要咁急係星期三打

點解有時GE 有玩 但唔開台

因為開台好多指揮官

隻貓貓

開台又要比人keep住屌臭，又要比人指揮，比我都想多啲時間自己收台玩下

懷疑Ge驚chat room 世界大戰加話佢槍法差所以唔開

冇睇開頭，佢地做咩挷架哂啲人

佢地要做場大既話比全ser知佢地sun beyond係垃圾

嗰陣好似話嗰舖地圖出錯 作廢
所以政府話禮拜三重賽
利申：純睇台無玩

肥貓今次打咗咁耐都未死 奇蹟

結果係肥貓幻開

結果原來係因為幻開

好在去左比叔臺

結果今次真係贏咗,好睇好睇

警察好似全部死晒

開埋內部會議

做咩又變返Sun beyond 嘅

轉咗ac姐
你當online game咁一樣

顏教放風話再同一時間唔見哂堆大粒野既就成個字頭鏟起 同堆龍咁威小隊好似被人瘋狂投訴

屌你老味幻開

live講？
實投訴 正牌爛仔

好似in game見到林右加問佢sun beyond有咩攪跟住佢話啲大佬唔係到 顏教就話唔好成日同一時間唔係到 唔係就鏟起佢地 因為好多人想要字頭呢個位

淨係睇左第一日佢地玩警察
Fail晒rp明明規矩便利店淨係可以出4個警察 佢地成隊龍威小隊跟晒過去 後尾變左同個犯隻秋

娜姐世一

不要再說了
睇到好醜怪

龍咁威係ser好似生存唔到

佢地都做曬龍咁威d電影笑點 可以完了

彊屍男

mola mola

洪樂仔又過黎搞事

發生咩事？

睇colour台 唔知打死人定乜
希望有巴打提供懶人包比你

有兩個平民用槍打劫彊屍男同佢朋友(下士)
彊屍男同佢朋友(下士)反抗打死佢地兩個
之後個兩個平民 call admin 話fail RP，咁彊屍男就被bam
但中間有幾個位值得討論，例如平民唔比打劫

Ban幾多日？

其實無野可以討論
比槍指住只可以舉手妥協，做其他野都係當fail rp比人bam好合理

係咪得ge肯同神囝傾計

應該是
大哥同朝偉都無乜同佢傾計
其他更加唔會搵佢

Ge好似幾鍾意神仔 咩都預佢

bam幾日？

GE次次都好關心神囝 成日讚佢啲拳同手車 有時神囝自閉又會同佢傾計

1

係 chatroom屌神仔都話佢仲細屌乜野GE似鍾意細路

CLS又用毒撚讀心術

我都係話似姐

Ge 三十歲人應該唔介意啲細路仔脾氣掛

但係就應該會介意你話佢30歲囉

有無睇1989

hi 比叔

Sun beyond呢幾日啲劇情好撚firm下

如果本身兩個平民就唔比收陀地既話 咁後面小明fail就當冇發生過架啦其實 即係好似踢波睇var咁

潮偉同ge都差唔多歲數架

有冇師兄想睇RP多過紅線？
諗起今日冇RP睇小sad

想睇咪去圖奇睇 大把台你睇
Jfft 自rp後 我都少睇左 佢地個劇情未必係最好睇 但太子好有心玩 respect

睇緊睇緊

有，所以今日應該睇太子/架佬台會見到肥貓同比叔

真係自從GE 比比玩咗RP之後，我自己都抽離唔到 由晏晝開ser開始一直睇台睇到凌晨三四點收ser，真係停唔到
次次一到夜晚高峰時間會mon幾個台，GE 比比 太子 麗姐 colour 架佬 雕蛇 卡能豬全都mon，掛住幾個台 好想知道曬唔同視覺發生緊咩事

太子雕雕架佬卡蛇呢啲老臣子
反而我最近睇清兒
國民妹妹
同埋睇萬能condom神仔

睇番蜜蜂姐姐段CUT 床哥同舊觀眾既互動真係特別FIRM 而家已經好少

比叔嗰兩隻貓會住到幾時？真係好得意

好似話新年前後？

紅線都有紅線既好睇既
耐唔耐有d白卡佬打黎都幾好笑
個減肥師兄既故事又幾firm

有無人覺得而家圖奇嘅生態好好
JFFT令顏教多人睇左 之後顏教又會間唔中出征下d細台 每次出征d細台起碼多一,兩百個followers

同你完全一樣
唔只佢地game有幻聽
我真人都就黎有幻聽 同時聽幾百把聲

42吋 妹妹尋晚加入都不得了
全都開全都開

點做到同時mon
淨係是但睇sun beyond其中一個台已經嘈到頂唔順

睇太子台 個admin話太子由開ser到依家死左199次

Jfft年宵堅定流 仲未講係邊度 好想去

搞得成就旺角麥花臣 再唔係就d2 天台 好似係

Firm左搞唔成麥花臣啦轉左去D2

D2好似好撚多人攪 一定爆炸

熊仔頭 sunny

所以應該唔去了d2搞年宵搞得有d差

以JFFT依家個人氣應該可以提早賣曬收隊

好難講上年D2淨係sunny都好撚多人
今年又熊仔頭又JFFT 一定排好耐隊 上年有frd去左要排1 hr up

叻哥出左pool

拎唔到飛 好似死咗

Jfft真係有用的

如果d2天台應該係一期？

唔撚係真事啊嘛 同上次位減肥Ching一樣咁勵志

FIRM到SIR

今晚一定好多外國ching

今晚含含地

愈黎愈難做

呢條友

假膠定真白卡

似玩野

阻住airtime 陷害排緊嘅師兄

聽呢條友聽到頭痛...

米仔

尋晚就係嘈到唔想聽
佢哋集合左嘅話我就會秒其他sun beyond台聲㗎啦

通常佢地同場 我會只聽架佬個台 因為冇咁大聲

btw太子真係超入mic

又plus dao

同場會睇番肥貓,但有時佢地分開行動就會開多個人睇直到後面劇情集合番
另外會開埋神鵰或者madam貓睇下警處個邊咩老環

收皮收得好 假膠咪鬼打上去啦

啲免費仔係噉洗咩叫雞好撚煩

最叻jer人

same 不過有開都留心唔到聽警察
可能比較無癮

最後都無拉到人 開心下算啦

想睇床狗單排次次都隊友carry

水鑽床有名你叫

之前同manlala 雙排，雷到manlala好撚嬲立即檢舉左床哥

佢啲操作真係好難捉摸

有冇片？

好撚肉酸同識嘅打機都要檢舉
不過跟得大丁都知咩人嚟

比叔d貓真係好得意

我都想知邊期? 最好笑五皇唔係人氣youtuber入面
如只購買以下人氣插畫家或Youtuber的產品，詳情請留意他們 IG發放的安排，以便領取他們的專隊籌號（❌不是白紙市集Telegram的快證）
🔸Sunny & Creamy @arhosunny @creamyyick
🔸Plastic Thing x Johnee x DDED x 東尼電機 @plasticthing @johnee_lau @ddedhk @tonyelectronic
🔸熊仔頭 @fhproductionhk
🔸大麻成 @sowinghong
🔸Dim cook guide 馬田 @dim_cook_guide

肥貓與貓

依隻貓勁痴肥貓

大家同類

話說突然捻起床哥同良少係咪好似冇試過雙人直播？就甘佢地2個。

最近睇返呢條直播 勁好笑

張cover似牙永到

Sunny+馬田已經好撚多人
再加熊仔頭
仲有JFFT
懷疑啲人多過維園年宵

d2天台個場勁細
排隊入去都應該要等兩三粒鐘

佢今次講明派籌先入到 佢地唔再公報JFFT隨時零人

係囉，會唔會陰臭我地

真呀屌 另外嗰班啲fans好撚癲

冇左神囝即刻靜哂

其實studio搞會唔會仲好

其實想喺studio搞唔想排隊又淨係想賣襯JFFT

之前淨係studio交收都搞到studio無啦啦俾d懶好笑嘅人寄炸脾
年宵公開地方自出自入嘅話
分分鐘有人平時都會去探佢地

而家ge比叔每次live都有人問要唔要叫炸脾
on9到震
我係健身教練都心灰意冷 教完同白做無分別
比啲弱智觀眾知地址真係玩鳩佢地

你話平時玩RP玩到兩三點幫手叫俾佢哋食個宵都還可以
屌你喺做gym嗰日仲叫炸脾送嚟究竟係咩玩法
搞笑都唔係咁吖 真係咁想佢哋瘦唔到咩

嗰日live我真係以為班友係到搞笑 因為一直嗰幾日晚晚都係到笑緊佢哋要減肥都叫炸脾做宵 趁有做gym live笑下 點知真係送嚟 有冇咁on9

最慘係幫手叫個啲觀眾都係熟熟地
唔係話係啲普通觀眾

對我黎講係
不過啱啱睇某youtuber group, 佢地用貨van搞流動年宵，好似都幾好

依隻貓好撚過癮

又真但D2 place根本就入唔撚到呀
啲安排聽講好曳
真係排隊排到嘔都未入到去仲要邀請咁多youtuber
逼到下年年宵都未去到JFFT個攤

冇追晒live,唔怪得之見到ig 有炸脾相,心諗做gym 教練係度仲會食炸脾咁放縱

聖誕老翼後面跟住班撚屌

原來佢哋喺二期搞 終於公布

公佈嘅前一日已經冇曬第一輪快證

點解其他youtuber就有專隊，我地jfft就要排隊攞飛同人逼

琴晚live有講 因為其他youtuber係俾人請去
jfft係自己申請

好撚戇鳩都唔知點搶 得返幾日

其實真係有小小唔憤氣，不過只要今年佢地搞得好，下年就會比人邀請我諗。

firm呀

第一次聽到呢首歌
想問吓各位係邊度出處
音樂擂台？

根本就搶唔撚到飛

我想要件JFFTee/hoodie, tote bag都係麻麻地

個cushion都幾好

等閪口米介紹產品倒米

但另一個角度諗，公眾場所搞受眾多啲仲可以幫自己YouTube 做宣傳

JFFT主題曲

今日有無老直？

想去d2預咗排得耐過壽司郎

比大哥率領sun beyond同兩個警局激戰緊

最怕唔係排就有得入
好似講緊未必有得Walk in

+1

可能有五良翼/占占占人

今日搞年宵又要搞福袋應該唔會開

就甘直播包福袋都想睇

大家會邊日去

最想要個cushion
毛巾好似麻麻

下，我覺得毛巾最firm喎，如果唔貴應該兩樣都買

福袋比你睇住包仲有咩意義

Tote bag 呢？
感覺有啲細
如果買好爭扎黑定白

黑色靚啲，跟返毒仔隻色

同最想要係cushion

cushion

毛巾鍾意棉嗰啲 呢個好似膠膠地
到時摸下c唔c服再買

坦己當道

潮偉一出黎就好膠
笑到sir

全民做兵

發覺比叔係rp到識多咗好多朋友

毒貓

好正常姐佢地日打夜打 加上本身好friendly同堆好多都係玩RP識 自然唔抗拒識多啲朋友

RP人設真係好癲
白衣天使紫薯

講野好尷

0445開始尷

太跳跟唔上

開得太多 跳太快開到無

唔好聽既說話 可能係我問題 太執著字眼

係傾動漫嘅時候唔口啞啞交流到，已經幾好啦，你唔好咁敏感啦

佢係算識好多 已經好好 所以我語氣都驚過咗火 識過同人傾果時條友淨係答到刀劍神域 仲要得第一季

所以先在意呢啲位 輕輕帶過就得

咁在意做乜真係溝咩
一大堆厹排住隊搶住陪佢玩
比叔上少一日線個女仔就變左賞吉2.0啦

真 做咗咁多日醫護 每分鐘咁多條仔出出入入
個list應該大把人排

不過估唔到出咗game都繼續傾

溝通溝通
條女一尾講 比叔講乜佢又唔多應
好似淨係想講自己野
比叔一路有講返自己野
但佢其實無乜應過
講黎講去都係我中意乜乜乜 我點點點
同埋佢根本都0睇JFFT

如果條女之後都開台嘅話 分分鐘因為今次第一日開台就已經有幾十至過百view

唔好再討論條女啦，人地都係普通人嚟，又唔係直播主

話說其實牙床宜家全職學生,釘姐都好似冇返工,佢點維持d生活洗費同娜姐d學費 本身應該都唔係話好有錢

釘姐有冇返工同牙床屋企唔係好有錢依啲冇人知係咪真㗎喎我估牙床返咗幾年工都會有儲下幾個錢咁卦？

Y你覺得釘姐冇返工

我都想知點養

上半年好似因為賭波贏咗幾皮
而家就唔知了 不過其實而家jfft開始出啲product同有廣告 應該會有錢可以分到畀佢哋？

JFFT衫同hoodie+兩個Games起碼賺到6位數
不過我估佢地六個都分唔到好多 仲有含少定期出糧

佢地真係捱左好多年

睇舊live 吹水live 10個人左右

雞翼直播打機單位數（不過佢唔care)

respect,好懷念新片記扣

不過講真 佢地d衫賣得比起其他youtuber平好多 仲要唔係支那廠 應該唔係賺得真係咁多

其實studio係咪全部都有份夾租
ge同比住埋應該夾多啲

btw琴晚pack年宵啲嘢點解比叔無份
ig post都無tag佢

淨係攞到第二日下午
已哭

都好過冇嘅，不過啲firm袋應該就凍過水。

夾租依啲幾時到我哋猜測姐
人哋梗係傾好晒先㗎啦

淨係每個月會員費收入都夠交租金啦使鬼夾咩

禮拜日下晝先去究竟會唔會買曬啲嘢，好想要cushions都毛巾

依家呢個唔知
舊stu係有人比大份啲

連人地點夾租都要理

釘姐要脅係幾時既事？miss左

有幸睇到live 已經private / del 左

床哥唔返學果次？

係呀，果晚釘就del 晒ig 相

唔好提啦 過左去

咦 果晚其實我有聽live 但可能聽漏左要脅果part

潺仔比太子怒屌

今次又搞乜

神囝玩完了一直挑戰太子底線

今次太子柒

又搞咩
一入到去潮偉就屌緊佢

其實係馬雲班撚樣搞事
嗰下太子就算拎手槍馬雲嗰班都無理由抆槍啦
同埋太子話過最憎人劇情緊狂講fail
神囝踩地雷

去到戲玉爆炸
屌你老母大頭菜

太子拎左槍出黎先 其實對面4個都唔拎得槍
上次小明都咁比人ban

其實嗰下比叔都有問
神仔話完咗都係一句
之後有人問神仔做咩唔過嚟幫拖
神仔先答話畀人圍緊過唔切嚟
然後太子就老羞成怒
明明起初就係太子掛機先掛到出事
派咗臥底入去就唔好mon台決定行動啦

係咁架啦 神仔平時做得差佢做錯少少野都會無限放大 一撚定係捉住佢嚟屌

神囝錯唔曬嘅
太子畀馬雲班撚樣搞到好撚燥
先會鬧神囝啫

冇睇幾日，啱啱入比叔台
竟然係比叔而家溝緊紫薯
原本仲以為肥貓會溝添

肥貓真毒嚟，好難做到啦

肥貓真毒連野都好少同女講點溝

其實係 兩面都無錯
但太子俾人影響左情緒先話神仔
神仔又唔識做收下口

神仔平時太煩
太子嗰下又燥
一下將啲怒火發洩哂落神仔到

最撚錯咪馬雲班撚樣
大大聲以為自己好撚威咁
人哋有劇情又唔識做
抵撚佢哋畀人射死

肥貓以為自己係佐助型毒撚
唔講嘢扮cool啲女會自動上門

肥貓就算啦
唔好話溝女
連同入面啲女玩家互動超過一分鐘佢都做唔到

神仔真係on9
本身都仲撐佢 但係件事都完咗仲發脾氣 搞事搞足成個鐘都唔知做乜

佢唔係咁就唔會咁多人屌佢啦
明明又唔關佢事

不過係咁屌佢既都係嗰啲ID 釣魚撚

好似話太子本身唔多夠訓 加上應該忍左佢好耐 先一野怒屌佢

金姐算唔算女玩家

佢地自己都唔計
比叔之前勉強話0.5個女仔wor

去左露營咁撚FIRM

正到 希望有片

一定有啦

比人踢左😂抵啦

同光頭幫
咁快成事

係唔係少左比大哥

金姐啲rap

比大哥話明天要上班所以唔去

RPRP 唔洗咁認真

洪樂仔好認真

次次大型劇情就嘈交多過玩

次次都係洪樂仔投訴

佢哋真係投訴幫嚟
上次打大交
專登搵幾條友係車度唔打淨係cap圖用嚟投訴

洪樂真係好撚煩

做咩劇情都唔好預佢地 又煩又悶

諗下撕紙系度 大家點訓

之前睇政府公務 佢地小小事都投訴投訴
點都要r贏

小明同太子好癲，就嚟笑死

頂唔緊

好鍾意小明 好撚firm
有小明既地方一定好firm

佢兩條友把聲好撚入戲

好彩無去訓先
太子把聲癲到

sun beyond 要散了

小明太子麗姐3個把聲都好舟別好易認
走埋一齊用閪聲講野 笑到傻

我個頭好痛呀
你係邊個呀

聽到個頭都好痛

原來神仔俾人bam咗3日
不過之後如果sun beyond都唔收留佢
佢仲有咩人收留

本身就係無人收留 得sun beyond留佢

今次擺明太子同埋佢啲垃圾觀眾戇鳩啦，自己mon台聽唔到人叫落車，人哋好聲好氣問佢哋咩事，佢哋就屌撚晒鬼發脾氣。仲有對面一早拎晒武器，俾人先手玩唔起就AK殺人 fail埋rp 。

今次我撐神仔

Hi 神囝

笑咗 嗰時比叔直播大把人撐神仔啦

懷疑唔係神仔係洪樂仔

以我睇法第一個走心係馬雲，之後太子，最大導火線係勁撚大聲屌嗰個

衰在轉個頭又quit game走左去chatroom發癲
如果好聲好氣講一定大把人keep住撐佢

依樣都啱，佢果時情緒失控

你話咩就咩啦

洪樂仔好聲好氣
睇多一次replay 明明就係洪樂仔唔夠point
無啦啦喺度mk圍爐大叫做乜撚嘢呀做乜撚嘢呀
都叫好語氣
起底原來第一次喺jfft post講嘢

洪樂再唔收新人推高個上線人數應該都就快成個收皮

啱呀，仲要每次佢有啲咩就係個chatroom到屌嚟屌去真係好肉酸。
明明佢今次係無錯，出少句聲個個都實幫佢，但偏偏佢就係咁做啲嘢令人反感。一開始個個都對佢唔差，甚至之前個個都屌佢嘅時候肥貓都仲幫緊佢兜，有活動一定搵埋佢，佢又唔爭氣

佢有邊次無失控

洪樂狗幾時收皮好撚煩

洪樂仔真係幾廢 上次拎槍對人球棒輸
今次多人拎槍刀球棒對槍又輸
咁廢拎咩都唔洗驚佢地啦

好好笑兩個入哂戲

尋晚後尾連比叔都頂佢唔順

符𢞵 春袋 馬雲好firm㗎

金天都firm既其實
唔好因為一兩件事就將成班人定型

潮偉同牛佬

金天正撚到傻唱歌又firm

追返尋日比叔live，最後20mins sweet到
但紫薯同MB Lee 段說話，好亂呀

聽日見。

希望cushion唔會咁快俾人買晒

我想要firm袋多啲。
btw巴打幾點去？

第一日去唔到 係咪含得

冇拎籌係咪唔洗去了

星期日去？我星期六兩點半去都驚啲firm袋已經賣哂

上ig自己留意下，不過對上次睇已經係得番星期日九點半同打後。

Thanks

再唔係你可以搏下walkin嘅，不過都抆水。

聽晚係咪無GE 佢要造星

我想買黑tote bag 同cushion 唔同你地爭福袋

我驚啲貨頭兩日已經沽清

星期一晚先去到ching們比…比次機會？

星期一好難有 其實星期六都有機清哂

少癲

懷疑星期六五點前清哂。

其實知要開咁多日應該會預番咁上下貨
如果唔係之後果幾日白開咩

有冇巴打去到兩點嗰場？

2:30

一樣。

係咪要早半個鐘登記？

係。

同埋去四樓停車場度登記。

平時年宵，賣晒咪提早收檔，唔駛再開 邊個話一定要企足咁多日，都係求散貨姐 (我指年宵）

jfft 唔知會唔會照出現，同大家影下相吹下水

真係 年宵搞手都係求個和 清到貨

Firm袋其實有少少係清啲雜不甩嘢，叫做換返啲錢出嚟

課金課到
一開始以為有得claim 返
宜家睇落去唔似有

會唔會咁on9啊 加埋床哥都三千蚊 真係貼錢賣廣告咩
會唔會係唔想課太多 之後同廠商claim條數太大會唔好意思

龍之谷嚿錢應該都大舊？
ig 開過幾次post 由封測開始又直播咗幾次
龍之谷冇俾返咁上下 佢哋應該都唔會係咁宣傳

星期三先去 含哂了 連伏袋都想要

其實係咪得jfft先咁落力 又加鐘又課金
我見人地賣廣告玩幾下 夠鐘就收工

佢地真係想打機

最後個part 睇到有d 心痛.. 課金課到頹

點解今天同神鵰比人ban左既

金天

金天我都唔知咩事7日
神雕就琴晚中庭出事

反而大劇情太子同四人幫無人食BAN

小明真係好好笑佢開台一定睇

拆彈劇情笑死

住村屋直播唔到想知金天detail做左咩人ban

紫薯又做咩俾人ban
一次ban勁多

今日admin開大會我估係重新修改規則
我見今日gargor 顏教平時開台既admin都無開

成日一路玩一路mon比叔台緊係ban啦

一兩日嘅貨量就回到本，照計都應該幾貴下

我諗係放送事故之後補番姐

其實年宵好撚好賺

希望夠錢幫襯到一兩樣
利申窮撚

有冇人2點幾去 可以update年宵產品價錢要㩒定錢

各位師兄準備出征

福袋有冇每人限買幾多

按埋層樓就應該啱啱夠

有冇巴打已經到咗

笑撚死 開檔冇嘢賣，得張枱

頭先live講2點半先有貨

好似話walkin可以直入D區

今次大獲了

四子齊人？

大家高抬貴手
可唔可以留翻個cushion我聽日買

JFFT截龍！

下！！

真，好彩喺截龍前一刻排到。

十分鐘就截，你叫其他當主點搞

Firm到

咁快賣哂

睇個勢啲貨今日就沽清。

D2下年識邀請JFFT啦

佢截係唔比人再圍佢地個檔？有無話人散左再開返

只少要等截嗰浸買哂先可以再買。
目測過百人，firm袋就肯定凍過水，其餘貨可能仲有少量。

福袋$100
環保袋$100
cushion未有

買福袋送四子寫真
四選一

寫真

屌真係送即影即有

Yes card

笑撚死 送寫真少gay

好想八下良少同床哥張寫真

屌
想要cushion
寫真

直播都上到3千，去D2 500人都唔過分
屌今次炒到廿萬都唔知買唔買到firm袋

屌 都唔洗諗聽日仲有cushion賣
今日咁撚多人應該會清哂

無啦無啦 福袋得百幾個

有無賣得咁快

過幾日先黎係咪可以唔使黎了

唔送咸卡送寫真 大癲

知唔知幾時有cushion

同問

宜家排多轉就有。

抽中izone album有冇ching想買

好似有cushion!

$250 一個

屌

屌 好想要

如果話今日無係咪姐係過兩日有機會
又要去多次

究竟係今日賣晒聽日會返貨，定今日賣晒之後都冇貨

我都想知，但我聽日先去到

以今日呢個勢極度懷疑之後得返毛巾賣 隨時大貨

講真見今日啲散貨速度咁癲
建議佢地真係學大J咁自己研發啲product網上開間店賣，一定賺到笑
翼叔設計 比叔拍攝 床米model 良少後勤
係爭在佢地肯唔肯踏出第一步發大黎攪

靠釘姐推件事 上幾次都做得好好

應該難啲網店 大家都係想見佢地>要佢地既野

真

咁就易啦
可以標明買超過一定數量/金額可以安排面交

甘樣既話真係稍微太商業化le 我覺得 佢地一定會賺到錢但就完全變左比錢見明星甘,冇左個親民感。

諗得太簡單 網店要租個platform 又要人做客服 仲未計平時執貨pack貨 5子至少都要3個人全職去搞先得 仲未諗sustainability 年宵又或者一年一次hoodie 先多人9衝姐 變左隨時都有得買就冇左意思

唔係幾好wo
呢d嘢見好就收
長期擺上網賣就無晒價值
就係d產品好稀有，難得有得買，d人先狗衝

真係 仲要日日有直播 體力都唔夠la

嚴重懷疑後日唔使賣淨坐

屌你賣得咁快 星期一應該等含

買到福袋揮手區
btw，你哋個福袋裏面咩嚟？

仆街下星期先去到，睇來可以淨係去影相

有冇人仲係現場 咩情況

我5點半到 買野都要輪四個蛇餅
已經放棄走咗 揾日早啲去

屌 哭撚左咁快就乜都冇

可唔可以叫肥貓即場開個live講下咩環境咩情況呀

唔該哂 可以放棄了

衛衣就藍色無乜貨 黑色重貨
tote bag 眼睇就黎含唔知有無倉底貨
毛巾就正常
cushion就每日限量 要既就要朝早做排隊黨

just update

衛衣幾錢

果四個蛇餅從2點幾開始已經打緊

0 firm喎。
btw，巴打攞咗邊皇嘅寫真？

我淨係知
衛衣
毛巾
tote bag三樣加埋430

想屌柒大會 我懷疑jfft仲多過熊仔頭個班人

唔係掛
不過主力都係想要咕臣 要早啲排了

幾平wo

排到出門口，仲多人過馬田
搞到啲人個個以為入場要排隊

係 我排咗陣 果陣幾乎個個上黎問 呢度係排緊乜

JFFT側邊d檔口應該好down

即係本身登記咗拎飛入場之後仲要排？

登記咗都要上四樓拎證 拎完證都要排隊等佢分流入 入完去到jfft 個檔口仲要再排

其實係JFFT嘅fans行動力真係高，睇街頭追逐戰就知

直頭排到去人地個檔口前面
聽到個檔主話「到底佢地係咩人，排到過嚟」

好癲 依家只求見到五皇一面

翼叔直播咁惡，真人勁溫柔 陰聲細氣咁

見佢企到雙手擺係前面 勁內儉
典型講就兇狠...

屌聽日攞咗7點飛 係咪會乜都無得買

根本個場都冇野行，如果冇啲youtuber撐場基本上冇人會去

我唔知

好想要

ig po左唔比排了
建議大家今晚睇下有無咩update

懷疑每晚六七點打後清晒貨即刻變粉絲見面會

好撚想笑

真係。我覺得其實jfft本身可以用黎研究。一個channel到底點樣做到甘多死忠，甘多fans可以為佢地癲，比較有趣既我覺得係可以係呢個年代拿黃藍呢d黎做inside joke同埋就算佢地做錯野,觀眾都可以原諒。觀眾係會希望佢地賣多d周邊,接多d廣告,賺多d錢。呢幾個位基本上係香港冇咩台係見到甘。通常YouTuber一賣廣告都會被人屌,對政治都係比較認真,唔開玩笑。 完全同其他channel係唔同。

學好打字先啦

師兄

今次大家咁有心咁多人真係幾firm，想同主辦單位講唔係多人訂閱啲就會吸引多啲人嚟架

sor

訂閱數同會員數比例黎講

JFFT 應該算數一數二，有排chatroom 留言既都係會員，以為會員台

邪教黎

幾認同你講嘅嘢，不過個甘字睇到好辛苦

第一日幾個鐘就無曬
之後都唔知仲有無
會唔會變左簽名會/ fans meeting

想睇米米搣埋啲鳩毛黎賣

如果聽日想買cushion 應該幾點去排隊，有冇師兄建議下

癲撚到...RP全民造星好撚firm

同問，睇ig story仲以為一日買曬啲product

依家D2主辦單位知JFFT咩料未

JFFT要紅了

當年一年搵唔夠5千，依家一日都唔止五千

主辦單位：我真係估你唔到啊

下年大台

要同熊仔頭對勘了

1千都冇

我心諗人氣youtuber咁都無佢
大會係有人手寫塊牌 寫住D區年宵直入 JFFT請排隊

你預左真係頭幾位

真咩
唔識個啲人會唔會以為JFFT 係大會唔知邊個部門

堅呀 今日有排都會見到 其實我諗真係預左無人識JFFT佢個檔位係哂個入口位 完全一有人排隊就塞死

GE

呢個版本

有冇人攞咗床哥封利是

好似250
有hoodie

想知+1
會唔會係伍佰一張

3甲都jfft

有 唔攞真係走寶

sun beyond威返次

車神應該輸團體賽

有 精英之一

Cls做馬做到

好精彩笑到
不過光時好似好多人不滿

好撚好睇

忍辱都好慘
Carson格硬講本身都唔應該入
第一round無報到名
復活賽照俾佢玩
小組賽out左照俾佢入

其實唔覺有幾做馬
怪就怪carson無重視團體賽
同埋個比賽本身無佢份
係夾硬做個復活賽俾佢入
其他熱門好似金天咁決賽炒哂
忍辱玩beatbox口味唔係人人鍾意
比叔唱白玫瑰又超水準
個排名其實都合理

都係 個個講造馬
其實carson入先係造馬
GE個組準備最足又表演最好 又無人講
不過大家都係玩下 唔好介意
同埋個個都唱得好好 係衰緊張多

其實好高水平 要咩人有咩人
拍得住VIU嗰個

笑到肚痛

6點幾到會唔會hoodie都無得買
拎左星一飛6點幾入場

聽日仲有冇walkin ?

白紙啲安排真係好差

5點打後難

我都捕walk in
白紙話一切ig為準

叻哥真係有拖拍

今日去問過床哥佢哋，總之每日頭幾個人頭就應該會買到cushion ，我諗真係唔多名額各位師兄睇路
利申：兩點幾三點開始排淨係買到黑色tote bag同五子寫真各一張

懷疑要宜家去排

神仔好撚煩

咩路環？？？ 係比比度睇緊戲

我通常睇 replay，睇返前幾日姐
好小學雞條友

暫時教唔化 無計
連太子講人生佢都屌 無人幫到佢

一定要攞。

我攞咗有500

仲要幾靚女咁

畫一畫就得啦

預左有 係CT同對狗男女做多左
床狗個日都失控

真係幾靚女
不過戴左口罩好有保留

其實個眼距...
不過唔理靚唔靚啦 心地一定唔差先
心地好難求呀

1000幾個會員 我捻香港channel應該冇幾個。隨時係香港YouTube會員數top5

我估有機會第一添 我好似無見過有咁多會員既香港channel

睇emoji數量就知
跟本冇其他香港channel多過jfflive
開live90%綠字

啱啱search下其他大台 channel emoji數
第二多係試當真
不過人地有其他會員plan最平都50 最貴800
建議jfflive都可以加下其他階級嘅會員 不過就唔使抄到咁貴

佢哋講過好似唔想分高級會然同低級會然，想大家都可以用25蚊開開心心支持下就算

都係嘅
啱啱search埋埋martin個channel
emoji原來多過試當真 95萬sub
不過年宵排隊都俾jfft比下去

咁人地做開點都唔會有JFFT第一次攪咁多人既

冇既,我覺得jfft死忠執行力,數量可以話香港YouTube第一。基本上鍾意得jfft既都唔點會走。除左話可能有d過大既公共災難就另計

*公關

同埋分埋階級嘅話
無會員福利個聲音就一定愈來愈大

臨尾兩日先去會唔會乜都冇

你仲可以同四子影張相嘅

始終將來個成員

災難要全部人都奶晒先會令大家unsub

之前床狗幾次關公都安然渡過

我反而覺得馬田少人係因為佢本人唔係長期喺個檔口
好多人去youtuber檔其實係想見面多過買嘢

牙床果次真係證明到觀眾對佢地既愛。基本上你比著另一個channel一發生呢d事可以話立即收皮。雖然話都有d舊觀眾係牙床果次走左,但都係得幾個，罷睇心事台既聲音宜家都少左超多。

想問下個檔喺一期定二期

二

都啱 我見熊仔頭sunny嗰啲長期係個到
熊仔頭仲要有女女

我地扣10分其實好合理
因為本身連決賽都入唔到
輸0.5分比我地入埋可以做多首已經滿足

btw 忍辱beatbox真係好撚勁 唔限唱歌表演呢啲比賽就睇個人口味 拎第一都唔出奇
不過真係志在參與 名次唔洗太在意 當劇情黎睇都幾有趣

老實講琴晚比叔雞翼都幾超水準發揮 3甲攞硬都好合理 同埋佢地初賽真係好firm 有哂編排

不過想澄清返少少 復活賽唔係特登做比我 係真係比人復活 不過都接受現場報名 所以都似係有做到比我

另外唔係我唔重視團體賽 我都想認真一齊練下 但我地組本身有3個 有一個第一日出完聲之後潛左水 而我同佢本身講左因為忍辱rap同beatbox都好firm 就諗住揀有rap嘅歌又可以比佢beatbox下 eg 周杰倫 所以就叫佢揀首啱佢嘅我地就 再經過一大輪 就變成咁 最後初賽真係冇眼睇 肥貓佢地準備得好出色 隊服舞蹈 表演都好好 係鳩叫有啲大聲差啲聾

加油
首缺真係好firm
但以為你會唱美麗之最

好撚灰
條隊個個都2人行
得我係一個人

Jfft真傳毒撚觀眾

支持車神 唱軒仔超firm

今日啲cushion又賣完

一粒鐘ko

+1 一陣自己去

車神老師加油 首缺真係唱得好好聽

而家係咪有專隊？有無師兄現場報導下？

係，walk in 同有籌都有專隊

望住最後一個賣左
我個心碎撚左
明天再戰

Dllm 專隊好撚長
已排一粒鐘仲未入到

真㗎我轉頭先去

應該要排2粒鐘

不過而家停咗walk in 希望會好啲

唔係wo 我10分鐘前先黎都排到walkin wo

睇得返少少第一日嘅情況

係咪成個場最多人

第一日排 排左一個鐘頭九個字 睇黎佢地呢鑊fat fat了

米爺IG有得睇排隊 多人到

痴線

有冇Ching買到cushion?

兩點排都要排兩粒鐘，師兄辛苦了

聽日去會唔會少人d

仲有冇袋賣 想呢兩日去

老老實實 個紫薯似靠比叔r friend 又特登開個public ig比人follow 班chatroom又個個r佢加LOL朋友

班狗公肉酸到
利申: 冇睇到紫薯平時喺RP係咪 係仔都受溝
不過我睇chatroom 就得出一個結論 呢條友除咗神仔之外 個個都受溝

淨係睇比嗰日RP live 都睇到唔少人見到佢立即yo啦

紫薯擺明r人氣r follow有睇rp都知佢雞黎

笑到
個心情轉變癲到

當初笑鳩人喎

really

有冇師兄 去咗但冇野買

tmr先去

隔離檔笑jfft?

之前仲有ching 話點解唔系stu 搞
好彩真係冇系stu
系stu 應該俾人投訴到冇得續租

都未必係笑鳩佢地既
R下水吹點都要
佢係估唔到隔離咁多人自己拍烏蠅妒忌姐
btw 隔離檔帶到咁多人流都出唔到貨, 都無咩好瀨

依家講緊唔想比叔俾條女利用呀

唔知年宵會唔會令唔識jfft既人加入

可能難啲 頭先ge都講 佢地0時間招呼

係咁笑鳩隔離

西口良

冇人擔心比叔啦 係覺得條女借比叔過橋 啱啱個比叔twitch charoom啲狗公多到

啲厹好似從來無見過女咁
吹到人靚聲甜又鍾意打機好巴閉咁cls

力陳真係仆街黎

想知如果想買應該幾點排

姐係條女一出現喺比叔chatroom 就係放個ig叫人follow 加人lol朋友 洗到個chatroom變交配app咁 傻既都知比叔睇到呢啲情況 如果我係比叔唔通會直接開聲屌？ 咪就係靠觀眾自律lor 一隻手掌拍唔響 冇人知佢既動機係收兵定點 但係佢既出現唔係推動RP劇情 仲要變咗質

1毫

懷疑良笑卡已成蟹貨

我就真係冇乜點睇到紫薯同比叔相處 太肉麻睇唔慣 劫婚reser之後就冇睇到 我連佢把聲都未聽過 淨係知佢地rp發展緊 不過見到個chatroom真係接受唔到

真聲大概比你chatroom見到嘅嘔心100倍左右
好彩當初唔係ge溝佢
我都仲可以睇返ge玩rp

想問仲有冇hoodie 賣？同埋聽日兩點去到洗唔洗都要排好耐

黑白藍仲有少量 有部分碼斷貨 灰色大量

唔理有冇快證 有都冇用 去d2place 4樓停車場同staff講直接排jfft專隊

講咁耐
紫薯IG係咩

急乜 下次比叔開台 佢實會再po出黎

自己睇台啦 十分鐘出2次架

我捻都有。睇住jfft ig呢2日每日多100followers

Ok thx ching,想問件衞衣幾錢？

好想知咩樣

太子同小明玩得好放好正

比仔沒了沒了

呢個就真係妲己啦 叫太子諗個封神榜劇本 殺咗個妲己佢

上次佢地幾個去靈探笑到sir

因為太子同小明真係強左，睇replay都覺得少癲 好似少少多左

同埋我覺得太子有活用到手指指呢個功能 每次見佢指嚟指去都好好笑

旋風拍賣大貨
建議唔好去d2同我爭

英雄協會老破要解散

有太子成件事就變得好綜藝feel
好想佢地繼續做返龍咁威小隊劇情

傾左幾晚啦 所以唔太信比叔0興

晏晝睇比叔台 睇住小明同奇玉玩到老破 灰到呢
最好笑係比叔話佢地兩個爭金姐

有d想要

原來唔係得我一個咁覺得
一開始己經唔鍾意條女
一有佢就唔熄台

Feel 到麗唔太鍾意條女

sosad]

想睇返巴打有無印象邊集

上面話無事無事個啲

今年既音樂作品唔通會係比比主題

琴日先開始追rp想問下警察嗰邊有冇人會做直播？
生命sir把聲好好聽

完全唔明點解要用半個post討論一個台都未開始開嘅人
比叔廿七歲人自己識諗啦
痴人氣就或多或少都有嘅 但俾比叔識多個朋友都係好事嚟嘅
其實大把人都因為jfft開始有人氣 好似carson都係靠打上雞翼台仲要俾宣傳埋自己個youtube channel先多人識 (雖然我覺得冇問題)
佢哋私底下係點根本唔到我地理
之前殊姐嗰期畀叔夠扮曬好沉咁啦 佢自己識分串架啦

真係 呢個post 嘅人一發現小小嘢就無限幻想
唔係話唔俾 但也太過份了吧

不如你睇下比叔琴日個live 完左地盤戰之後 個聊天室做乜9先啦 條女一出現 聊天室風氣就變成咁邊個仲會有心睇 咁都叫少少野 ?

唔覺得比叔有沉
淨係覺得條女好撚煩
仲要日日開台都有佢都唔講得

太子同英雄協會佢地真係firm到sir

真？點俾你

其實年宵隔離檔係賣咩?

印象而家都好似得返卡能豬同架佬做下警察直播

早排有神雕同血貓多嘢睇啲

我都覺得生命sir把聲好聽 許許許

真係冇留意

thx ching
想睇警察直播主要係想j生命sir把聲

madam淫個真名叫咩?
見過一次之後好深刻

想問我個日攞左 4點既飛 咁我可唔可以1點直接去排jfft專隊 定係我係要4點入到場先可以排到專隊thx

直接排專隊咪得

快證=垃圾
幾點去都係排專隊

所有快證已成垃圾
直上4樓排JFFT專隊

你肯定有半個post?
同埋佢日日都存在係比叔台咁濟 又唔討論得架？
如果係普通交友什至最後佢地一齊左呢到無人會去做d咩
自然發展都幾好
純粹係睇台睇到條女覺得好煩
當正自己台係到Q&A博上位上黎講下都要話唔討論得

無話唔講得，呢啲只能靠觀眾自律唔撚好厹爭住同女傾計
總唔可能一有人宣傳就叫比叔ban鳩人

旋拍重貨

好想要cushion

sor姨家先睇到第3集 唔知你講嗰個madam係邊位

係個白毛madam
肥貓RP#11下面 金屬X棒 time code
睇到你就知點解叫madam淫

如果有人知咩名講翻聲 thx

米爺果然夠晒 firm，公開 binc fans

CLS

小心自爆

懷疑全部觀眾

好多人著jfftee同hoodie

其中一個

玩rp嗰啲係咪約埋咗一齊去？知唔知幾時

如無意外係聽日 9號

現場多唔多人排？

多到傻

打蛇餅

懷疑已經超過五十人

淨係想影張相 前日去果時米爺未到

見到佢地ig
今日好似仲爆？

半個鐘就已經截龍 真係痴撚線
佢哋仲話咩平日應該冇咁多人可以有啲時間坐低休息下

緊係唔計啦

今日少人睇檔緊係搞唔掂啦

太子同小明打LOL都好好笑

要埋良少張親簽減一舊

排到好攰

年宵? 排左幾耐
去緊 d2 諗緊排唔排

笑死 神雕sir都排緊JFFT專隊見GE

排咗個幾鐘，排排下見到佢Story話5:00再嚟....

𥄫下神雕係邊先

1:45排到3:00先見到

我睇live見到，你地有冇人相認下

見到之前一齊睇戲嘅Ching

好想小明開台啊

真 啲人當比叔弱智

睇太子台好似話英雄協會吹左雞聽日去

應該就係個個都咁諗 跟住今日就爆左

想知神雕真人咩樣

佢Live有

公開bin 埋良少
唉 良少啦

變咗rp粉絲見面會

成功攞到床狗利是

良少大貨

唉，良少啦唉

好似今日仲癡線

1點半到都要排兩個鐘

吓 唔係話最早一點九排咩 咁都要等兩個鐘 師兄一點半到已經好多人？我諗住聽日2點去排買cushion 係咪可以收皮

你排唔到頭10都唔會有cushion

鵰蛇直播含哂

集體欺凌良笑

屌你神雕入到去就冇電收台，光時計算機嚟

最撚緊火嗰part先含

哭撚左 相都未影就收左隊

點解唔就排到先老直

一點半已經見到最少3,40個ching排緊喺條隊出面，仲未計實有人偷跑
要買cushion 應該要1點去到

wltf 真係要扎營先買到 對上一次咁排應該係排隊買口罩

依加仲多唔多人?

多....

見到插隊狗好撚灰

聽日先得閒 希望有師兄講下仲有幾多衫同袋貨

去到幾點完?

良少咸卡蟹貨

應該每日會Fill

好似每日都會refill 不過建議師兄聽日盡早去排隊

良少大量
有冇兄弟接濟

啱啱比面良B攞咗張

有無唉一聲先

漏咗

抵啦！

唉

良少咸卡100蚊現金券黎架
快拎

想問下各位師兄如果冇飛 直接去排jfft專隊買野得唔得

唔該哂樓上同呢位師兄

請問衞衣幾錢件？

可以

thx ching

係咪好似動漫節咁一開門鬥快衝過去專隊果度

少貴又唔靚
如果唔係支持真係冇可能買
哩個價錢計上次果件靚好多

好想要件白色hoodie

宜家sun beyond同佢哋一齊緊個條女係醫護個個紫薯？

no
阿紫同紫薯 兩個人黎

上次本身有 但chatroom 話唔要 ge 先del 左佢

今次都冇架

小靚wor我覺得
好似成個人融入變左jfft隻野咁

太大喇
唔係個個都接受到

又要準備新post

床

遲咗睇 床哥講咩講到喊？

床狗

爸b

講真小感動

肉輪
雖然我尋日見唔到你

娜姐問：「爸b佢地係黎做咩架？」
床答：「佢地係黎睇爸b架。」

我屌 講真我都睇到哭能左

娜姐問排隊個班人做咩 床哥話係黎排隊睇爸B
大概係咁多年努力 終於有成果

其實娜姐係床哥邊個

女

哭撚左

新會員

唔出奇呀，可能隔離檔都係近日先sub

其實真係幾痴線
當初直播得幾十人睇
點估到依家可以有咁多忠粉
邊有一個channel可以全部都係綠字
真。五皇

係 上星期先做會員 所以唔太清楚

加入jfft永遠都唔會遲

聽日買包紙巾比床

收皮啦本身排頭10個班就係一開始等 12點尾已經開始排 所以無論點其實都係最早 無偷跑嘅話你都係1點9到點會買到現場咁多人

利申 今日排第7買到

咁係咩關係

床哥個女你睇下Igtv 就知

床哥結左婚？

爸爸唔好唔要我藍本

Jfft 有條片叫爸爸唔好唔要我 係床哥真人故事

如果你有follow床哥ig 佢話結左5年up